覺唔覺公務員每年都要強制炒最廢果5%人先可以保持到質素

一變左鐵飯碗就HEA做
OT 下就要生要死

咁樣d高官咪年年換?
最廢最hea係佢地

對工作有熱誠就唔會做公墓員啦

啱呀 乜都話唔係呢個部門負責
去完第二個部門又點返我去原本嗰個

咁點計廢？

Ot 同廢兩件事

然後私人公司仿效

做到同一樣嘢唔駛OT嘅梗係勁過OT嘅

覺唔覺成個香港政府都要外判俾英國佬管

高官唔係公務員

然後成個香港都會咁，正

高官係「党员」

我覺得要回歸英國。

以前睇歷史知道英國佬係97前呻左我地好多錢先走，但睇到而家d大白象，我真係情願供養英國佬好過

你覺得佢地廢啫，我敢講好多高官遠醒過你身邊識既最叻既人，大部份平民「叻人」對住個鏡頭講野隨時窒下窒下，俾市民議員記者唔留情面咁質詢既話，直頭會俾人窒到口吃，唔係話幫政府，諗下都知香港政府（問責級同真高官級）係難做既

贊成

咁777成班高官第一批要炒晒先

3剎位
咩人做都死 無可能討好所有人

3司13局唔係公務員
但下低 d 署長/處長..好多每月10萬以上人工既首長級公務員。

果d都係高官. 都係又廢又hea
e.g. 水務署署長鉛水事件完全覺得佢廢

我現實真係識d高官, 處長/局長,
真心覺得佢地廢同hea, 佩服既係佢地既英文真係好好, 同埋好撚厚面皮。

公務員係香港既社會保障之首，最廢嗰班人正正係政府要保障既人

到最後炒唔到真廢人士，每年只會炒班被欺凌的善良人士

大機構從來老細寫既報告係反映唔到真實工作表現

大佬
中國建築背後個支共阻攔調查
一個小署長可以點

好多公務員ot到癲，尤其專業人士果堆，例如政府工程師、測量師

不如每年公務員搞場大逃殺啦

高官都唔係公務員

個個都咁廢

我就無見過局長同司長，但工作關係同「高官」交過手，覺得佢地記憶力、組織力同辯才好勁，不過佢地公眾一個樣，對內另一個樣

啲兒登仔 講撚到私人公司無廢人咁款

心水清。 根本腥港就係一個刷鞋社會。 廢人生存之道就係識刷鞋

同意你啊 巴打

最 hea 嗰批日日潛水，唔知佢有返工。
有批公務員日日做到hihi . 走兩極端。抄最hea 5% 應該好有效。但問題係如何用制度找出潛水員。

例如對住鏡頭try my breast 果位議員

咁應該炒撚曬啲高管先喎 以佢哋個個人工嚟講，佢哋係最廢

D人考唔到眼紅姐

高官呀，立法會議員民選架，要怪就怪香港有班咁有質素既選民

agger
d老屎忽咁撚廢係度獻世

其實公務員只能做到40先有用

不嬲講緊 狗政府既問題係

班狗官高層只係識奶共 學人講規矩 用啲條例嚟 阻礙發展

班中層 即係嗰班 60 70 後廢中就無能 盲目， 制度有問題就淨係盲從。 e.g. dq事件。

低層呢 毒草就係嗰班 舊制公務員嗰班 ca aco co , 能力廢效率低人工高， 電腦唔識， 又卸責， 又唔肯去改又唔肯去學。

其實 新入職嗰班 ca aco都係受害者嚟。 盲目地屌 根本顯示到兒登仔睇野係唔夠深度。

炒晒有白卡果班先啦

50%都唔夠

熱誠都係廢話 無錢邊個做？

出面人工高過政府 我相信大把人做私企

專業職系果班OT無補水補假
政府帶頭剝削

到時候個個都拎白金卡

入到政府officer 位其實本身要有一定能力
兒登仔講到好易入咁
但入左去之後d工作文化令人變廢就唔出奇

個乜交叉law (唔記得咗）
廢人會請個更廢嘅人襯托自己
個更廢嘅人又會請個更更廢嘅人
到最後成個機構上上下下都係廢人

正路都要炒下廢人，lay off一班瘀血。
政府最大問題就係無lay off員工既機制。
搞到個個唔想郁。

agger
有班係明顯做到仆街
有班係無嘢做
唔係話下下要炒
但至小都做嘢有效率啲同唔會無頭無尾
如果有係政府或半政府機構做個會知好多嘢都好亂無頭無尾無準則，通常係個咩都唔識既上司落order，無合理理由既情況下叫你點做點做
呢樣嘢我念除非有個同Donald Trump差唔多有牙力既leader上場先有機會執執佢
下屬好多時想整好佢但上司就退休而求其或唔搞

又或者可以學下大學教授
每年/每幾年就要assessment,
一定要出到a rank journal

如果一個普通連rank and file既工作都做唔到既，就炒撚左佢

咁如果WM又點計
或者體力式者技術既工作又點樣去assess